Der Mann, der einen Zaun sprang und durch die Haustüren des Weißen Hauses laufen konnte, konnte es weiter in das Gebäude machen, als es früher vom Geheimdienst gemeldet wurde. Nach der Washington Post, Omar Gonzalez überwältigt eine Secret Service Agent und lief durch die meisten der Gebäude im Erdgeschoss. Für die ganze Geschichte klicken Sie hier.